有時真係對香港未來好絕望

最近翻補習，見到好多小學生雖然平時同老師講野係用廣東話，但係一圍內傾計就轉晒蝗語。
問佢地先發現好多人唔係新移民，就係老豆娶左個大陸女人，之後屋企溝通都係用蝗語多。學校成日又有啲書講大陸有幾好，之前先見到有本簡單基本法，入面全部都係講香港係蝗國不可分離既一部份。
每次一諗起10年後，當班小學生長大之後，香港會唔會聽蝗語多過普通話，就覺得好絕望。
香港就好似慢性死亡咁 ，只要港共政府拖多十年。雖然依家大部分年青人都係憎蝗國，但過多十年，二十年後，大部分年青人都變晒班新移民，由細俾共產黨洗腦到大，到時候香港會唔會徹底無晒反抗蝗國既力量。

岩呀 冇架喇 我都補開幾個細路 同你情況一樣

香港已完（聽日準時番工）